001	なんとか、片付いたが…<br>ひとつの国の内乱が、<br>ここまで自然に影響を与えているとは…	VO_tina.tina_sys_0030
002	人は増えれば増えるほど、その力も増す<br>多くの資源、多くの命を消費して、<br>より大きな力を得ようとする	VO_kamui.kamui_sys_0007
003	それは、グラトニー＝フォスという国が<br>体現する、繁栄のひとつの形だ
004	自然との調和を捨て、<br>行きついた果てがこれか…	VO_tina.tina_sys_0010
005	だが、その選択そのものが<br>間違っていたわけではない	VO_kamui.kamui_sys_0004
006	人は弱く、脆い<br>環境に適応する能力は高いが、<br>強力な魔物に挑むには群れる必要があった
007	すべては、“均衡”だ<br>自然と人、光と闇、慈愛と威力…<br>すべては、バランスの上にこそ安定がある
008	それは、そうかもしれないが…	VO_tina.tina_sys_0029
009	偏重は、往々にして悲劇の種となる<br>真理と契約を交わした者は、<br>つねにそのことを自覚しなければならない	VO_kamui.kamui_sys_0030
010	…とはいえ、この調子で<br>魔物に襲われていたら身が保たない	VO_logi-b.logi-b_sys_0031
011	どうにか、避けて進むことはできないかな
012	…そうだな	VO_kamui.kamui_sys_0031
013	…………
014	ふむ、俺の出番か	VO_hisham.hisham_sys_0045
015	出来る限り、<br>魔物と遭遇しないルートを取りたい<br>…読めるか？	VO_kamui.kamui_sys_0002
016	やってみよう<br>…まずは向こうの岩陰を目指すぞ	VO_hisham.hisham_sys_0004
017	砂漠を抜けた…？　こんなに早く!?	VO_tina.tina_sys_0025
018	彼は、過酷な土地を渡る知識に長けている<br>…幻影兵は、戦う為だけの駒ではない	VO_kamui.kamui_sys_0007
019	術者の意志に賛同し、その力を振るう――<br>我ら錬金術師にとって、<br>もっとも近しい隣人だ
020	…貴方は、錬金術を使うことに<br>躊躇いがないんだな	VO_logi-b.logi-b_sys_0031
021	ああ。俺にとってこの力は、<br>母なる大樹に授けられた“加護”だ<br>厭う理由はない	VO_kamui.kamui_sys_0004
022	そもそも、我らセフィラの民は古くから<br>それに近しい術を振るってきたのだからな
023	…なるほど、私たちサガのシャーマンの、<br>ウィジャのようなものか	VO_tina.tina_sys_0044
024	感覚としては、それに近いな<br>…今日はここで一度休もう	VO_kamui.kamui_sys_031
025	旅の先は長い<br>今日の消耗は、その日の内に癒しておきたい
026	錬金術が、禁忌ではない…か	VO_logi-b.logi-b_sys_0022
